有好多個高登acct unbam左，有無門路賣acct?

大大話話10幾年，前後有近10個acct被bam

宜家全部返生左

邊度可以賣出去比五毛/打手？

淘寶